每個人都試過有咁嘅夜晚

就係攤喺床上面播住playlist入面嘅音樂，思考一路以嚟自己做咗啲咩

生活上有咩唔開心都好，只要自己靜下頹廢下
瞓醒之後又係一條好漢

有 大戰完聽住歌 嚟手整飛事後煙 爽

如果每個人嘅生活都咁精彩 咁呢個世界就唔會有毒撚

打個J就會冇事

通常係打完j先咁諗

要熄燈聽

樓主

在月兒面前講跳水

通常聽住deca joins同落日飛車

Jinji don’t you cry
This world out of time ~

經常係咁 頹過咪算 訓醒又要繼續毒撚人生

掛住你

啱
但任何時候都好鍾意聽刺激既歌
好似人生好有鬥志好刺激咁

樓主係毒撚

唔揾我

人生刺激係因為未知嘅嘢帶嚟
知咗就淨係得失望